如果呢個日本妹同你表白，你會點做？

掉頭離開
抱緊處理

ドm

係咪處

u deserve better

多謝你俾正評

緬甸妹黎

法官大人

掉頭處理

快點對我毒舌

死毒撚

就地正法佢

露屌離開

塊面細到好奇怪

屌到佢反白呀！

搞到大肚先走

都係一半係緬甸

不過都係純日本妹正啲

兜錘咼面

好似好多人唔鍾意飛鳥咁喎

好多人話佢似智障

冇波 next

咪咁膚淺啦

咁要揾佢隊友先得啦

除衫即扑

死ね変態

同佢握手, 不過要握我下面隻手

モニタリング？

我會聽唔明

Yamete

正好多

唔好話呢個啦！是但比個我都得

聽唔明

毒撚卑哀

條女唔得wo

不了
我有七瀨bb

隻眼好似分得好開

垃圾肥料